{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083668",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "수성반점"
    },
    "text": "江原特別自治道 高城郡竹旺面コンヒョンジンキル37に位置する中華料理店は、様々なメニューを販売しています。 ジャージャー麺、海鮮ちゃんぽん、チャーハン、ちゃんぽん、ジャージャー麺、焼き餃子、酢豚など、様々な種類の料理が用意されています。 このレストランは平日は11:00から16:00まで、土日祝日は11:00から19:00まで営業しています。 第1月曜日と第3月曜日は定休日となっています。 また、この飲食店はテレビ番組「生活の達人（ちゃんぽん）」に出演した食堂として有名で、高城の人々の間では水城飯店を知らなければスパイだという評価を受けたりもします。 チャンポンの味を生かすためには、新鮮でボリュームたっぷりの海鮮と多様な野菜が使われなければなりません。 スープはとてもおいしいですし、豚肉や卵、春雨が入ったちゃんぽんも人気です。 中華料理店はランチタイムにタクシーの運転手がよく訪れる場所でもあります。 夏場は繁忙期なので、並んで食べることもありますので、ご注意ください。 食材がなくなって閉店することもあるので、早めの昼休みに行った方がいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この中華料理店は江原特別自治道 高城郡竹旺面コンヒョンジンキル37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から16時まで、土日祝日は11時から19時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の定休日はいつですか？",
            "answer": "第1月曜日と第3月曜日が定休日となっています。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "この中華料理店はテレビ番組「生活の達人（ちゃんぽん）」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この中華料理店の人気メニューにはジャージャー麺、海鮮ちゃんぽん、チャーハン、焼き餃子、酢豚などがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この中華料理店の特徴的な料理にはジャージャー麺やちゃんぽんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店はどのような客層が訪れることが多いですか？",
            "answer": "この中華料理店はタクシーの運転手などがランチタイムによく訪れることがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の人気メニューはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この中華料理店の人気メニューには、新鮮でボリュームたっぷりの海鮮や多様な野菜が使われたちゃんぽんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間帯や季節によって混雑することがありますか？",
            "answer": "この中華料理店は夏場が繁忙期であり、混雑することがありますので、早めの昼休みに行くことがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この中華料理店の閉店することがあるのはなぜですか？",
            "answer": "この中華料理店では食材がなくなると閉店することがあるため、早めの昼休みに行くことがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 493
    }
}